【好曲重溫】就在這一戰 全民心一致 讓香港再生！

鬥志的激奮 敵視這挑釁 絕望中反擊 釋放怒憤
就在這一戰 全民心一致 讓香港再生

香港人，聽日見！